00年代嘅日劇，都仍然係我嘅至愛

海猿、
一公升眼淚、
14歲媽媽、
女王的教室、
在世界中心呼喚愛、
交響情人夢、
電車男、
神探伽利略、
花樣少男少女、
求婚大作戰等等...

太多數唔哂
有冇人一樣到而家仲有不斷翻睇？

睇緊螢之光

夢想飛行good luck 零秒出手

依套正呀

綾瀨瑤做干物女嗰套?

南極大陸
冰之驕子

gto麻辣教師

Good Luck又係木村經典，雖然我係為左睇柴咲コウ

係呀

幾年前tvb有播 好搞笑 以前星期日j2台好多經典日劇

rookies都好正 首歌又經典

我最記得係星期六/日夜晚會有yamada miyura特約嘅日劇，最愛海猿

liar game嗰時既戶田

日劇最正係啲歌都會入哂腦

海猿我睇到喊

海猿 環菜

無錯
依家睇緊第二輯

依家cctvb播黎播去都大陸劇 韓狗劇 得嗰套unnatural

一開頭諗住試睇，點知睇睇下又唔錯，最後睇哂第一輯

垃圾韓劇大陸劇，心中只有日劇

定期重溫求婚大作戰同花樣少年少女

堀北真希都唔錯

仲有木村打冰上曲棍嗰套叫咩?

年頭有個 post 講女王的教室，搞到我當時煲返晒成輯
唉啲小演員都大個晒，人面全非了

我以前好喜歡志田未來，可能因為同年紀

以前睇日劇好有feel 依家日劇冇咗嗰種感覺

之後3角戀有d無聊

收費台

CCTVB依家播緊遺留搜查＋繼母
時間重要差到
VIU TV播大叔個時間有誠意得多

不毛地帶都唔錯

10年代嘅日劇有啲取材都唔差，尤其是係wowow電視台，不沈的太陽同社長室之冬嘅兩齣劇都好高汁。

求婚

不能結婚的男人

不毛之地 不沉的太陽 都係山崎豐子 著作

野豬大改造 極道鮮師 探偵學園q

當年成家一齊睇

抵佢蝕錢

15分鐘晨間劇佢夠擔死cut走4分鐘

長期有套求婚大作戰係iphoneX到

花樣男孩
逃避雖可恥但有用
朝5晚9
Codeblue

宜排得
花男next season花過天晴
Good doctor
套最低生活 靜係睇吉岡里帆
岩我睇so sad

仲有Hero都好正

我已經睇左5次海猿全部電視電影，我個腦仲係環菜

龍櫻呢

海猿及其電影我至愛

延禧攻略

冰之驕子
飄風引擎
兩套都好正

走啦大陸劇

冷門嘢,不需要愛情的夏天

GTO

最近煲完仁醫